# Dockerfile для двух статических веб-страниц на разных портах

## Задание

1. Написать Dockerfile на базе apache/nginx который будет содержать две статичные web-страницы
на разных портах. Например, 80 и 3000.
2. Пробросить эти порты на хост машину. Обе страницы должны быть доступны по адресам
localhost:80 и localhost:3000
3. Добавить 2 вольюма. Один для логов приложения, другой для web-страниц.

## Описание проекта

Этот проект содержит `Dockerfile` для запуска двух статических веб-страниц на разных портах с использованием `Nginx`.
Требования

Для запуска этого проекта необходимо иметь установленный Docker на хост машине.

### Использование

Клонируйте репозиторий с помощью команды:

```bash
git clone https://git.neuronmaster.xyz/neuronmaster/otus-docker.git
```

Перейдите в каталог с проектом:

```bash
cd nginx-static-pages
```

Соберите Docker образ с помощью команды:

```bash
docker build -t mynginx .
```

Запустите контейнер с помощью команды:

```bash
docker run -d -p 80:80 -p 3000:3000 -v /path/to/logs:/var/log/nginx -v /path/to/html:/usr/share/nginx/html mynginx
```

Эта команда запускает контейнер в фоновом режиме (`-d`), пробрасывает порты 80 и 3000 на хост машину (`-p`), и добавляет два вольюма (`-v`). Образ, который мы собрали ранее, называется `mynginx`.

Обратите внимание, что вольюмы должны быть созданы заранее. В приведенном выше примере, `/path/to/logs` должен быть путь к директории, в которой будут храниться логи Nginx, а `/path/to/html` - путь к директории, в которой хранятся ваши статические веб-страницы.

Откройте свой веб-браузер и перейдите на <http://localhost:80> и <http://localhost:3000>, чтобы убедиться, что обе страницы работают.
